[有冇發現］四大天王都係奶共！！！

張學友—長期係大陸開演唱會
劉德華—唱中國人
黎明——同習總揸手
郭富城—老婆係國貨

賣咗香港人，自己發大財。

老黎本來都係北京人嚟架啦

咪撚亂講，城繩係手足黎，晚晚準時屌柒中國人

城城就真係唔知

黎明來到要

黎明唔係要嚟光復香港咩

城城黑車黑衫喎，自己友黎

冇E臣?

屌奶星你上得去個節目唔通有得唔揸咩
一係你就唔好上
但你話佢揸咗手就係奶共就有啲太勉強

城城上次做家長車

黎明來到
要光復這香港喎